麥包皮踢摩納哥嗰陣明明好地地

皇又好巴又好鏝都好快撚d將佢同尼馬分開求騎買走個啦，插水龜19歲仲有得救，再唔分開佢同尼馬新亨利變新尼馬

雖然亨利都唔係特別有品，至少冇尼馬咁乞人憎

岩岩個下拖時間 多左喇

近墨者黑

亨利拖時間個陣做嘅肉酸野屌打包皮啦

以前拍法卡奧

賤種鈀